cont 707
tva 19%

Numele fişierului trebuie să fie în formatul următor: F_<cod-fiscal>_<numar-factura>_<data-factura>.xml.

 

Pentru a importa mai multe facturi concomitent, repetaţi secvenţa  <Factura>.

Dacă tag-ul <FurnizorCIF> reprezinta codul fiscal al societăţii, factura se va importa în ecranul "Ieșiri". Altfel, importul se va efectua în ecranul "Intrări".

Puteti obţine un model de XML cu date folosind tipărirea din ecranul "Ieșiri" și alegând opţiunea "Formular PDF" din lista situată în partea superioară a ecranului de tipărire. În folderul TEMP\Facturi se va copia, pe lânga PDF, și XML-ul aferent facturii.

 

<Facturi>

      <Factura>

            <Antet>

                  <FurnizorNume>   

                  <FurnizorCIF>

                  <FurnizorNrRegCom>

                  <FurnizorCapital>

                  <FurnizorTara>

                  <FurnizorLocalitate>

                  <FurnizorJudet>


                  <FurnizorAdresa> 


                          <FurnizorTelefon> 


                          <FurnizorMail> 

                  <FurnizorBanca>

                  <FurnizorIBAN>


                  <FurnizorInformatiiSuplimentare> 


                          <GUID_cod_client>(Opțional, codul din aplicația proprie pentru clientul din Saga. Asocierea cu codul intern Saga se va salva în baza de date, pentru identificare ulterioară.) 


                          <ClientNume> 

                  <ClientInformatiiSuplimentare>

                  <ClientCIF>

                  <ClientNrRegCom>

                  <ClientJudet>( Se completează codul județului, doar pentru terții din România, de exemplu, AB- pentru județul Alba.)

                  <ClientTara>(Codul țării, de exemplu, FR- pentru Franța).

                  <ClientLocalitate>

                  <ClientAdresa>

                  <ClientBanca>

                  <ClientIBAN>

                  <ClientTelefon>

                  <ClientMail>

                  <FacturaNumar>

                  <FacturaData>

                  <FacturaScadenta>

                  <FacturaTaxareInversa> (Da/Nu)

                  <FacturaTVAIncasare> (Da/Nu)

                  <FacturaTip> (Opţional. Tipul de document din Saga. Ex: '' factură, 'A' aviz, 'B' bon de casa,'T' taxare inversă, 'C' bon de casă cu cod fiscal).


                  <FacturaInformatiiSuplimentare> 


                          <FacturaMoneda> (Opţional pentru RON) 

                  <FacturaGreutate>

                  <FacturaAccize>(Optional, valoarea accizelor din factură).


                   <Cod>(Optional, codul de client sau furnizor din Saga). 


                          <FacturaID> (Opţional, ID unic, din aplicatia proprie, pentru identificarea încasării. Asocierea cu ID-ul unic din Saga se salvează in baza de date, pentru identificare ulterioară). 

            </Antet>

            <Detalii>

                  <Continut>

                        <Linie>

                              <LinieNrCrt>

                              <Gestiune>  (Opțional. Doar pentru evidenta cantitativ-valorică. Codul de gestiune.)

                              <Activitate> (Opţional)

                              <Descriere>

                              <CodArticolFurnizor>(Optional, doar pentru evidenta cantitativ-valorică. Reprezintă codul de produs pentru facturile de intrare.)


                              <CodArticolClient>(Opțional, doar pentru evidenta cantitativ-valorică. Reprezintă codul de produs pentru facturile de ieșire.) 


                                                  <GUID_cod_articol>(Opțional, pentru evidenta cantitativ-valorică. Codul de produs din aplicația proprie. Asocierea cu codul de produs din Saga se salvează in baza de date, pentru identificare ulterioară.) 


                                                  <CodBare> 

                              <InformatiiSuplimentare>

                              <UM>

                              <Cantitate>

                              <Pret>

                              <Valoare>

                              <ProcTVA> (opţional)

                              <TVA>


                              <Cont> (opţional) 


                              <TipDeducere>(Opțional. Doar pentru importul facturilor de intrare. Tipul de deducere pentru TVA si cheltuială. Folosiți indicele 'N50' pentru deductibilitate limitată la 50% sau 'I' pentru nedeductibilitate integrală). 


                              <PretVanzare>(Opțional. Doar pentru importul facturilor de intrare. Reprezintă prețul de vanzare al produsului, pentru o gestiune evaluată la preț de vanzare). 

                        </Linie>

                        .......

                        <Linie>

                        .......

                        </Linie>

                  </Continut>

            </Detalii>

      </Factura>

      .......

      <Factura>

            .......

      </Factura>

      .......

</Facturi>
